「冒牌」洪瑞珍累235人中毒 《蘋果》直擊無牌廠房揭三文治變壞罪魁

被指侵犯台灣「洪瑞珍」商標及有冒牌嫌疑的香港「洪家手作洪瑞珍三明治」，近日因製作的三文治含沙門氏菌連累235名港人中毒，是本港近年最大宗食物中毒事件。《蘋果》記者直擊「洪家手作」位於觀塘的三文治廠房，揭發食物中毒起因有可能是內地雞蛋變壞或有菌，女負責人道歉及指考慮暫時全線停業。記者追查時再發現，食環署原來早於4月23日已發現此食物製造廠無牌營運，但未有嚴厲執法，結果該廠得以非法運作近一個月，其間再爆發食物中毒風波。立法會議員直斥食環署監管不力，認為政府難辭其咎。

全文：

買去警署送popo

撐蘋果最好貼link同節錄

貼link 呀
唔好全文貼呀
有無睇新規則？

個老闆係警犬條女嚟
話撚知你毒品飯堂都唔理啦

相都無張

link都無條

揭發食物中毒起因有可能是內地雞蛋變壞或有菌，女負責人道歉及指考慮暫時全線停業。

內你老母

btw
仲衰過金拱門
金拱門起碼用美國蛋(自稱>90%)

Report左

You mother fucker

屌你識唔識規矩 link呢

拉左人未,唔好話我知咁都唔使負責

先唔講係咪老翻
咁佢d 三文治真係高質
個人覺得好食過正版

支那野黎

想推個波比雞蛋供應商

藍店黎

瀉藥嚟講？

你自己食死佢啦

同阿sir講佢隻蛋好黃

冒牌洪瑞珍原來係黑警嫂開

之前見過有專家話唔好洗雞蛋喎

係幾正 可以清下腸胃

苦主告佢啦 ! 唔止老翻，仲食物中毒 !

食開屎？

可能上面嗰位巴打食開條女

須入院急救治療多天的BB

屌連BB都出事
條女死一億次都唔夠

水炮車啲水有毒是正常吧

蘋果點做野架
水晶屋老闆娘同隻狗乸friend到仆街，係中同由細玩到大
點會割蓆呀，訪問埋藍晶屋啦

姐係整到人食物中毒其實無事？

你長期便秘既????

之前試過又係食蛋出事...痾撚左成個星期 起碼50幾次, 期間仲發燒, 入左急症睇
所以BB 仔都幾大獲

餵BB食三文治？
個老母有冇腦

樓主違反咗po新聞新規則

食物， 唔關我事供應商問題
牌照， 唔關我事政府問題
版權， 唔關我事台灣問題

屌你基本上全部卸膊

link 呀！

可能比人吹大咗搞到我期待太大啦，就算真嘅洪瑞珍我都唔覺得有乜咁特別好食。

之前有人入口都試過有人食咗中毒，今次話到喺香港做又中毒，一下子個名臭晒。到遲啲台灣嗰間殺過黎都唔會刻意去幫襯。

警嫂老翻三明治同奶共肚屙果汁

證明藍屍食物食壞人

雞糞

即係班人食屎

貼晒人地成篇文

警犬老婆雞屎三文治

點解整野食整到2百人食物中毒都冇事

因為東主係警嫂所以唔拉

雞糞大陸蛋三文治

兩次都係假野，唔關台灣個間事

又唔落LINK

狗乸開既都食

pish

食環狗呢？

推

蝕到狗乸做愛還債都唔錯藍絲記得多D幫襯

黑驚同水炮車係絕配, 我無做錯到

正想講 條友絕對唔係蘑菇

頂 好彩好耐冇幫襯

//台灣製火腿、德國製的芝士和來自內地的雞蛋//

用$200/360隻嘅內地蛋
聲稱今次出事最大機會係批雞蛋變壞咗

一份咁嘅三文治賣成$20
好心用日本蛋/泰國蛋啦

最近五弓尾支那廈門有間五星酒店嘅蛋糕出事
過百人食物中毒 好似又係因為中國制雞蛋出事
最近出街食嘢小心啲唔好食支那雞蛋

五月尾

唔賺盡到你班傻仔點養女呀 個女仲讀緊幼稚園咋

考慮停業即係冇停過

Someone needs to take responsibility and resign!
Whom should that be?

push

屌，原來又係有狗撐腰，肯撚定無人要被拉，告都告唔入啦

食環:捉黃店緊要好多

台灣食過唔覺得特別好食
去茶記買份即整腿蛋治好過

好食過正版
真係唔知你咩口味

見到佢話洗雞蛋已經知佢on9

食開垃圾？

隨時有回傭

Sorry按錯負評
原本想俾你樓下果個

唔識法律，可唔可以民事索債？

賣冒牌野都係仆街陷家剷，不過買黎食果啲都係抵撚死

水晶屋勁仆街 講到自己只係經銷商 d三文治有問題都唔關佢地事咁

-.

食環成個部門cut撚左佢啦

記得2015年間冒牌洪瑞珍已經試過有堆人食三文治中毒 到2020年仲可以繼續經營

1 X 1 X 屎 等如一大舊屎

話中毒果D全部做謠顛覆國家

食壞2百幾人都唔洗負責

其實呢啲三文治有乜撚嘢特別

發覺盜用台灣牌的都係仆街

食老翻食到中毒真係唔抵可憐

Wa

虛假陳述

記者見到工場內有雪櫃以攝氏4度存放雞蛋，但有一隻雞蛋殼上有白色的疑似小點糞便，衞生成疑，周小姐承認那是雞糞，但強調使用雞蛋前必會先清洗乾淨才製作蛋漿和煎蛋，若目測蛋有問題便會丟掉，不過「有時有啲菌係可能未必肉眼睇得到」。

我屋企都食緊日本蛋啦
比20蚊食大陸蛋
弱智嫁？

貼蘋果全文五毛拉

警嫂

【洪家手作】寄賣店指從無想過供應商竟是無牌生產三文治 老闆：嬲到震

今日仲扮唔識周瑩瑩割蓆添
為咗唔負責食物中毒既客可以講幾多大話

呢個黑警嫂識玩
賺完快錢見出事就收皮閃人

一間野可以包攬咁多名銜
1. 冒牌
2. 無牌
3. 有毒
4. 狗乸
Save HK班藍屍一定要食多啲支持佢先得

啱呀
毒三文治咪算係咁lor

真係痴撚線
水晶屋明明同洪家手作好朋友到不得了，而家喺度擘大眼講大話

水晶屋只係識推卸責任 2公婆都唔係好人